黃店貼中國水災靚相係門口有無犯法？

貼風景相做裝飾有咩問題 仲要係中國最美的風

加返 「請關注」三個字囉

君不見，長江之水天上來，奔流上岸不復回。

航拍中國

連儂牆會否又進化？

宣傳下啦

平時班港毒廢青不知國家好
睇下就算水災 都係咁靚

中國版嚴島神社

用支那人嗰句 美麗的風景線 串鳩到佢地嘔血

成日叫香港人返上去睇吓國家發展好勁呀咁...

可唔可以key 馬凌偉落 D 圖度

遇水即發，好意頭

一陣佢地話幸災樂禍
邊度有 國家呢年頭已經咁辛苦 經濟又差
唔讚美下自己國家 唔同學班港毒廢青搞事呀？

君不見，長江之水天上來，奔到地府不復回。

美麗風景線
祖國河山令人沉醉
愛國度+1

咁靚既水
簡直要大大力宣揚！！
好過班廢青係度破壞國家！
有國 才有家！！

左膠唔buy依套冇必要做到俾位人入

咁左膠 buy 邊套?

糟了, 是世界奇觀

將個重點放喺政府垃圾，照貼水災圖，加放返之前啲吹到固若金湯嘅新聞

水位高幾米

多難興邦

水為財

國家多財

我地多愛國

中国牛b

推 理念係唔會死 後繼一定會有人 光復香港 時代革命

第3張火鍋店menu相

隔離放多個捐款箱就唔會、（捐陰獅紙都唔會）

望梅止渴

祖國壯麗景色

圖三成兜蒸蛋咁

厲害了

打句野叫人關心下都好合理姐

中國水災，大家都好開心
但圍內喺連登好喇

水災你貼喺店舖門口，只會俾人屌我哋同中國人賀日本仔地震一樣，冇意思

吓?

認識國情咋喎

咪咁做啦 小學雞咩
你重點放喺講個三峽有幾豆腐渣 個pk政府點樣係咁呃人就話啫
咁做除咗認叻之外有咩實際幫助

假新聞，拉得
三峽大壩固若金湯

關心祖國點會犯法？唔通班黑警係中國人？

關心祖國點會犯法？唔通班黑警唔係中國人？

又係你條藍屍體/50c/attention whore

最美麗的風景線

燈力集氣，没事儿，没事儿

唔好教人做on9 野

稱讚下支那山明水秀

加多句多難興邦

厲害了我的國

有国安法中国點會有事水災一定係假新聞

仲要叫人捐錢 同可以留低對黨嘅祝福
反正都無人捐 藍店join就一齊share黨嘅柒野

其實真係唔知

如果可以問吓先, 事先知道犯定唔犯就好啦

問句啫

我學識低, 都係想得個知字

講真而家舉白紙都拉，其實都好難講

犯咩法？
貼相係吸引關注
叫人捐錢嘅慈善機構一樣有相有片
唔通呢堆組織全部犯法？

寫入附件三: 「不准水災，水災判3年」

靚到

惟 願 公 平 如 大 水 滾 滾 ，
使 公 義 如 江 河 滔 滔 。

但叫人捐錢但最後唔係捐上去又畀黑警拉你洗黑錢

比大家欣賞中國壯麗山河

美麗的水平線

「跳求雨舞」應該係屬於「煸動洪水恐怖襲擊」

貼相就未知

下邊擺個箱 收集「帛金」

信黨，無事既

唔建議咁做

血濃於水

無限期凍結公司戶口連全體員工個人戶口

你要加返d「正能量」「曲線讚美」保安全
.
.
天災無情，人間有愛
堅信政府，中國不敗
小小考驗，輕鬆過關

講完覺得好on9

一直關注事件

美麗中國

最美的風景線

台灣最美風景係台妹
香港最美風景係抗爭
支那最美風景係人禍

泄露國家機密

酸菜魚 弘揚我國美食 有何不妥？

佢話有咪有囉
條例係點重要咩

仲有無多啲圖?

傷害芝麻人民共和國感情
犯國安法
拉得

最癲係呢度係平原

藍屍唔知就由佢地唔知啦

咪就係
連登仔咪撚幼稚啦，做撚埋啲on9野
一陣外國media影到放上新聞點呀？
又俾對家有位入呀？
唔好話幫佢哋祈禱呢啲小學雞藉口， 明眼人都知咩事。

屌 樓主真係好幼稚
成熟少少好冇呀？
呢啲笑話放喺連登講就算
做埋出嚟真係好撚樣衰
用啲小學雞藉口話認識國情…柒到…

推

江山如此多Fun
N年前CCTVB節目名

借個位

殺手3

無人入去屌?
係連登開tvb post 仲要上熱門

唔建議
私底下點幸災樂禍都好
門面應該只係針對共產黨，非人民

請關注

不要造謠 多難興邦 人民要相信習帝

SMART

冇造謠, 我國 山明水秀

諗起三國演義樊城之戰 水淹7軍

Cctvb唔會見到既相

藍絲會話：日本抵死

中國人以水為財, 有根有據

中國好風景

咩撚野水災啊
係東方威尼斯靚相
中國新景點

咩湯底？

泡水裡也不能有怨言

China wave China water

這是一道美麗的風景線

第3張

呢張好癲下

有冇高清

成個海咁

Push.

呢句唔係bbc寫㗎咩

有
誣蔑國家，明明冇水災

藍尸成日講嗰d秀麗河山畀佢哋睇多d

中國最美的風景是湖

第一眼以為係有葱花嘅蒸水蛋

邊度有山

火神山

水鄉風情 如詩如畫 有咩問題？

可防可控

好靚， 唔洗去澳門睇水舞間

又係誠哥
有幾多藏頭詩

睇住張相聽海諗起都寫意

樓主似五毛 想搞衰黃店